iPhone 換電

電跌得太快，返工無時間去apple換，去左先達搵間即場5分鐘換好，諗住無死啦，可以頂返半年。

吊，但幾日後朝早，開唔到機，叉電又唔著。羅返去問先達個野，話我部機漏電，佢用非正常方法叉返著部機。

佢話部機要維持有30%電，唔係就有機會開唔返我吊，部機俾佢整完仲衰左。

好撚大機會佢整撚壞，我想嘈佢叫佢攪返好，有無得諗？

佢識整就唔會變成咁啦

抵死

過保未？咩形號？

cls pg
慳幾百輸幾千係唔係呢d?

先達啲手工仲廢撚過華強北

華強好撚過啦

去先達都好意思講出黎

抵死，保養都冇埋

先達

有時候真係忍唔住笑

on9仔抵撚死

情願上華強北整